Jak se maš ?
Mam dobře .
Měla jsem hezky den .
Rano jesm vastavala poztě v 10 hodiny .
V 11:30 jsem zahrala s kamarady .
V poledne jsem plavala v bazenu .
Potom jsem snědla tradiční české jidlo a vypila jsem kavu .
Sejdla jsem se s kamarady v 14 hodiny .
Podivali jsme se na film v 17:00 .
Večer přijedli jsme do diskotéku .
Byla jsem veselý .
O půlnoci přijdli na kavu v kavarně .
A ty .
Máš hezky den ?
Tvoje Eva
